蘋果算唔算香港最神通廣大嘅傳媒

有咩娛樂圈醜聞、政治醜聞，乜乜物物好多都係蘋果最先有一手料
抵佢咁多人睇